大家而家按揭plan做緊幾多%？

係咪仲係H+1.3%?

一炮過

正常人一次過畀㗎啦

H+1.45

見到好多幾年前既供緊H+0.7 0.8勁葡萄

可一不可再
就算而家做都係H+1.31左右
仍然係好低

H+1.42 大貓 ，垃圾rate

係人都一次過俾架喎，分黎做乜？

係(蠢)人都一次過俾架喎，分黎做乜？

話埋俾你知，一次過可以俾哂既人如果有穩定收入都做按揭，因為流動資金可有其他投資，就算無，放番入按揭戶口都抵銷到利息支出。錢在自己掌控範圍內最有利。

洗乜咁認真覆 真係有/會買樓嘅人自然知道

上年 H+1.45

上年幾時？邊間
咁貴咩

H +1.1x

Cap 先最重要

正常都full pay
啲利息夠你裝修同去旅行啦

FULL PAY = ON9

係點做到㗎
啱啱批咗H+1.3

巴打幾時既mortgage黎架

好撚好笑啊

果啲傻仔假膠黎 attention seeker
唔洗咁認真

cap都係2.5/2.75架啦

行山h+1.45

企業家：有平息梗係盡借，資金可以用作投資套息差，放落生意錢滾錢！

窮人 ：正常都full pay
啲利息夠你裝修同去旅行啦

年中都聽唔少
「吓，買樓梗係full pay 啦！你計吓你全期俾銀行既利息加埋成一百萬喎 一百萬喎！」

06買，08定係09年轉按去揸兜

當時周街都係 H+0.65 / 0.7

恒生一蚊都唔肯減，從此同恒生 bye bye

不過果個年代h係咪高好多？ H長期1.幾%?

當然不是
之前2.15 now 2.275

now 2.5 wor

H+1.5, 應該冇人高過我

幾時做 咁陰公

我估係上年8月

我有朋友6月做都係1.26渣喎

我上年8月做，行山1.45，大貓1.5

H+1.7 P-3.1 即係點 求介紹

1.35 .
想知係咪咁多人一過罸息就轉會賺rebate
我就試過一次就無再做過

1.7？

咪玩啦 細銀行黎？？
而家多數H+1.4-1.5喎

轉按嘛
你供左幾多年先轉按 做咩唔再轉

真心痴線 加得咁快
唔好睇少果0.2% 爭好遠

有轉過一次，之後就懶去搞
同埋而家轉新按個rate同rebate大概點

匯豐按息加至H+1.5厘 回贈削至0.2% 2020年6月26日星期五

me成日都係會遇到最壞既時機

NO

痴線 仲要回贈得返0.2% 當人乞衣
原本起碼1%

H+1.24
4/2019年做

Me same, 過多一個月間間1.3 食屎啦

但個時個市最底位

清，唔使咁傷心，大把人高過你

我另外一個loan